一人一句sad爆歌詞

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣
大驚小怪只因未慣空歡喜
若我心似鐵石然後遇上你
天崩地陷 已不足為奇
明白一起不過是 無數次對不起

我現時自己肯做飯

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的我愛你 你卻老不信

哭泣聲絕無意義

給 你寵愛 這戀愛 愛不出未來
大概都是 我不好愛

就似一根火柴全為這一刻燃燒

繁華鬧市 燈光普照 然而共你 已再沒破曉

往日戰友一一退隊

為何沒法紙箱愛 為何逐個雪梨開

會不會有一天 時間真的能倒退

若要走 再不捨得亦會走

記錯歌詞喎哥仔

過往的畫面全都是我不對

你說你好累 已無法再愛上誰
唉

呀.....呀......呀!!!!!!
完全感受到嗰種慘

你的天空宇宙只夠我流淚 不可跳舞

此小島外表多風光 可哀的是有人仍住陋巷

我真係好鍾意你，但你唔鍾意我。
利申：自己作

你今天當我什麼f

原來過得很快樂 只我一人未發覺
我想哭 你可不可以暫時別要睡

難道我可以擺脫宿命重遇你多次

我這種身世有什麼資格獻世

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

你在南方的艷陽裏大雪粉飛
我在北方的寒夜裹四季如春

你依舊 住在我的 回憶裡不 出來
我離開 將你的手 交給下個 最愛
糾纏與 固執等待
反而是 另一種傷害
彼此緊握的手鬆開 去擁抱更多未來

我會一直想你 忘記了呼吸
孤獨到底 讓我昏迷

糊塗得很可愛沒錯
但笨得給踩碎

回到當初愛你的時空 停格內容 不忠

如果你快樂 不是為我
會不會放手 其實才是擁有

沒有你 仍舊有你帶不走的快感

娛樂行的人影 還在繼續繁榮

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

尤其是代我傷心的唱片

也許這一世都這樣嗎？

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

我沒權終止見面 只因你友善依然

原來沒有 從來都沒有

你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途

為何用到盡了 至知那樣緊要

整顆心懸在半空我只能夠遠遠看著
這些我都做得到 但那個人已經不是我

誓要你 成就我愛到不像是凡人

明知再問你 結果只有 越問越不堪

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳

what the hell am I doing here
I dont belong here

唔想跟你告別，但原諒我自私

每當感覺再現oh原來我在意

被世界遺棄不可怕，喜歡你有時還可怕

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

就像蝶戀花後無憑無記
親密維持十秒又隨伴遠飛

我太笨 明知道你是錯的人 明知道這不是緣份 但我還是奮不顧身

追風箏一對傻瓜 相信愛情童話

我對你付出的青春這麼多年
換來了一句謝謝你的成全

Ching識貨

還以為 你就是我的答案
想不到 你只是我的片段

為何未能待我好到沒法捨得你
頑固的車軚 追了萬里
先發現一早洩光氣

明白一起不過是
明白不一起也是
無數次 對不起

最初から

あなたの幸せしか願っていないから

それがたとえ私じゃないとしても

從沒有心願 才沒法許願 無謂望到永遠

渾噩哪及記得恐怖
記得種種感覺但欠缺你的施守到老

唉

I still see your shadows in my room

翻譯下

淪為行過寵物，貓狗了解我的悽慘

失掉李 我已不會做人

秋天該很好，你若尚在場

都係家姐既，我鍾意佢首放生

「是我太過愛你 願意放生你」

你和誰結伴前來 是否比我精彩

若你的心中孤單再找我

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿足
離開了你都可以代你歡笑代你哭
若痛恨誰讓我代你痛

You've got that face that just says
"Bady, I was made to break your heart"

鐵馬尋橋？

快樂時請不用分心想起我
難過時請一定記得聯絡我

分開一千天 天天盼再會面
只怕是您先找到我
但直行直過 天都幫你去躲 躲開不見我

Do all the things I should have done
When I was your man

1. 原來沒有 從來都沒有

2. 圍繞身邊已六百天 你喜歡過我六十秒嗎

我只能永遠讀著對白 讀著我給你的傷害

天都不理我 令我想清楚
感情是來自由弱者 所寫的悲歌

站在這起點
其實沒有走遠
其實不願告別
其實我心中依然想念
擁抱著遺憾歲歲年年
就要在今天
頭也不回地告別昨天
奔向明天

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難
受太大的禮會內疚卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛昇仙也會怕 愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心 有人看不過眼

中秋你註定一人，無野食又無氣氛

無愛可失得不到相戀別說失戀

第四者 跟你有段情 我也為你高興
外遇萬千燦爛像繁星

誰甘心就這樣 彼此無掛也無牽
我們要互相虧欠 我們要藕斷絲連

你轉身向北 側臉還是很美

一路向北真係

我想對愛情還抱有希望
我們倆 就這樣

我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

夠鐘死心了 當你沉默得高調
當得我歷劫低潮 為何尚要打擾

可是我的自卑勝過了一切愛我的
於是我把愛人們都殺死了
可是你的傷悲勝過了一切愛你的
於是你把我給殺死了

你知道 你曾經讓人被愛並且經過

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了
朝各自的人生 追尋了

I have so much to say but you are so far away

明白我將自然消失 或者只有我損失

期待看看你那萬人迷 場地就在你婚禮

幾多的聲音統統叮嚀要放手
幾多的心思統統花光不追究

水點 蒸發變做白雲
花瓣 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

我但願 他珍惜妳

傻女？

Mama ouuuu~

明日花昨日已開

好端端在我搖籃 流浪到甚麼天堂
若我想抱你 該怎麼到達

如令你發現為你而活到失敗 令人不安我品性壞

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

I won’t forget the way you’re kissing
The feeling’s so strong were lasting for so long
But I’m not the man your heart is missing
That’s why you go away I know

永遠不會再重來 有一個男孩 愛着那個女孩

曾想過要開竅 若我肯
但想到這裡還未捨得轉個身

神曲

毋須要快樂 反正你一早枯死

過去十八歲 沒有錢 都有女朋友
到了廿八歲 沒有樓 聽揸兜

今生我們都不見

最怕世上遊遍 發覺沒有此人 親手破滅最後那天真

大地恩情一開頭果段？

Hey 我真的好想你

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎
你都不覆半句

當你放開了手 離開的時候
有沒有一點捨不得我

只有淡忘 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

戀甚麼愛 你精彩 我悲哀

第一段已經sad到世界級

閉起雙眼我最掛念誰
眼睛張開身邊竟時誰

我沒有共你傷春悲秋不配有憾事

最終你 吐出這一句
別勉強

前面是哪方 誰伴我闖蕩
沿路沒有指引 若我走上又是窄巷

原來這童話屬於你和他

尋夢像撲火
誰共我瘋狂

絕望

始終最鍾意副歌兩句

一路傷悲

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

明明你也很愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑甚麼我們要錯過

勵志歌

為繼續而繼續 沒有好處還是我

開字幕睇

其實我愛你 反而讓你受委屈

由一開始的掙扎過程便注定這不是愛
由我先鬆綁這心理遊戲
寧願從不著迷不需跟你固定一位
若離若即令人沒氧化
如可放開你從不再玩遊戲

明天結識你重新再玩遊戲

連眷顧都太落後
像惡疾痊癒時才來關心好了沒有
我苦笑
靠你這好友
留在背後援救
寧願單打獨鬥

朋友已走 剛升職的你 舉杯到凌晨還未夠 用盡心機拉我手
纏在我頸背後 說你男友有事忙是藉口 說到終於飲醉酒
情侶會走 剛失戀的你 哭乾眼淚前來自首 寂寞因此牽我手

你並不愛我 我卻像飛蛾撲火 明知沒結果

往日 我共你 辯駁 一唱一和
而今日 轉眼一望 你已不再身旁

就算妳的愛 屬於他了 就算妳的手 他還牽著 就算妳累了

再見 仍舊未能跟你再戀愛
但你與我有過的過去 牽涉後代
從未來觀看 潛伏萬年的野史記載
不理它小愛與大愛 人類太過渺小的最愛

But it’s time to face the truth
I’ll never be with you

閉起雙眼 你最掛念誰

如果 我們現在還在一起會是怎樣

你走進我生命 卻又轉身離去
愛不可能由一個人進行
我接受你的決定

當你維護誓約 總可不顧一切 災劫也同赴

讓你愛上我 要多久
我已經愛上你 已走不動

像我沒來過 沒去過

最纏綿那黑影 即使每夜遊蕩 其實一早已給安葬

那些你很冒險的夢 我陪你去瘋
摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落
太殘忍的話我直說 因為愛很重
你卻不想懂 只往反方向走

若不再遇見你 見不到你
多想說句你好
雖然我不知道你過得好不好

成首黎丫

屌 copy 錯link 呢首至岩 但sad 都好正

情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我...

從來未愛你綿綿
可惜我愛懷念

也愛用整晚說杜琪峯專長揭露命途無常的道理
講破天地
講到自己
不覺迎面太陽已經升起

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
疲憊的身影不是我
不是你想看見的我

我怕未來憧憬裝滿你 也怕沒有你

我 留著妳在身邊
心 仍然很遠
我想伸手拉近點
竟觸不到那邊
就欠一點點
但這一點點 卻很遠

白雪公主不多
認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多
我太好心還是太傻

痛苦的是你根本沒看我

你就算知 也不會想 是我

笑容看厭 眼中得缺點

我緊閉雙眼摒住呼吸
根本就不敢在夜裡想你

寧願能白首 還是罷手

我會在這 一人留 兩人疚 三人遊

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

看著妳哭泣的臉 對著我說再見 來不及聽見 妳已走得很遠

但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚

明明知道彼此不再情深 何必追問遠近

shiawase
聽緊

戒了煙我不習慣 沒有你 我怎麼辦

好的事情 最後雖然結束
感動十分 就有十分滿足
謝謝你 是你陪我走過那些路
痛 是以後無法再給你幸福

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我為你想 為你瘋 陪你老

I can’t make you love me if you don’t.
You can’t make your heart feel something it won’t.

盛夏的舞 越聽越想喊 好應景

識貨 D歌詞真係

但期待一夜之間醒過來
我和你便已如戀人熱愛

但故事的最後你好像還是說了拜拜

誰人都可以走 不揮手
明天可以美麗也可哀愁
那痴心 活埋行李箱裡 不用翻了
甚麼都不會有

經歷完聽依首歌真係

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉分開的心意

還想和你談論宇宙和天空
或是沙灘裡的碎石和人生

我岩岩經歷完 好心疼

一邊行之前既地方 一邊聽真係
加油呀巴打 女死女還在

頂唔緊好頹好灰 但會好想聽呢首歌 回憶即刻湧上心頭 會諗緊之前我同你做過既野 變左同另一個人做緊

若問世界誰無雙
定是答你從無雙

But it’s time to face the truth,
I’ll never be with you.

依家頹同灰都唔緊要 但係你之後真係要醒架啦
對方走左證明你都要move on啦
唔好再為過去既野要留戀 時間唔等人的
當你過左依段時間 望返轉頭 你先會發現
其實都幾少事呀

我以為我出現的時候剛好
你和他 正說要分開

多謝你

落力為你好 得不到分數

加油呀巴打 你可以的

淡淡交匯過 各不留下印

連夢裏也會覺得快樂難求

You tell me you were happier with him but you want me to stay

唔係紅日？

你說你好累 已再無法愛上誰

電話響起了 你要說話了
還以為你心裡對我又想念了

時光返不到最初 回憶一天天錯過

有感情 就會一生一世嗎
又再惋惜有用嗎

不知你是我敵友
已沒法望透
被推著走跟著生活流
來年陌生的是昨日最親的某某

只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒捍了閃縮掛念
總算立地頂天
無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠

離開 不應再打攪愛人對不對

遊客是你 風景是我

對著沿街的燈火，哪一盞未數過

無需要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

利申分手就係呢首歌

奇怪卻是 每戀一次
震撼總逐漸變得越淺 令人動心只得那次

有沒捱壞了身子
會為哪位披嫁衣

你有否掛念當天這醜小子

就算一雙手 只擁抱你的紀念碑
流離在某月某天某地 仍自覺共你一起

我沒有說謊 我何必說謊
愛一個人沒愛到難道就會怎麼樣

別說我說謊 人生已經如此的艱難
有些事情就不要拆穿

you just want attention, you dont want my heart

娛樂行的人影 還在繼續繁榮
我在算著甜言蜜語的壽命

人造的蠢衛星 沒探測出我們已
已再見不再認

不知道 伴侶再換就更好
還是越來越退步
能讓路還是再睹
就算再三上訴 你爭我奪投進誰懷抱
誰話愛你註定 好心好報

If I could see your face once more, I could die as a happy man I’m sure

我是一個臨記可以填滿你寂寞
姑息你濫用我彌補這空檔
明明今晚好好緊貼在我旁
你開你手機暗暗因他發光

為何未能讓我死去便要認識你

別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人